nelifx精選:希魔撞正殺人狂

好好睇...令人諗起中式納粹同將來香港豬有幾慘!

我都岩岩依幾日睇完

美國青年=香港廢老 ,唔知納粹幾恐怖
香港藍絲廢老=農場莊主,篤灰害人無煩惱

一路想睇但驚血腥

呢套野正呀

割頭皮果度係幾腥嘅

求粉紅細字透露晒有咩血腥位
講埋係突然嚟料定係慢慢，等我有心理準備

利申：廢過女人

會唔會好難明？

昆頓D戲就係唔聲唔聲一下爆你血

唔會 無野要諗

Tarantino 啲戲由落水狗開始一路掃曬佢就無錯

唔會
雖然依套唔係popcorn movie
不過唔難明，娛樂性亦都好豐富

最驚突然爆血

Say goodbye to your Nazi balls

正到仆街

佢地三個扮意大利人嗰度笑死

英國上校 好正 豁然面對死亡 之餘重保留伸士氣度

Gorlaaammi

....GorLAmi

呢套係peak Christoph Waltz 好撚正
酒吧個度又係正到仆街

我發覺講親QT啲戲都成日overlook咗呢套
但我覺得呢套真係好撚出色
教科書嘅級別

首先第一場農莊已經係屈機
酒吧嗰幕嘅氣氛凝造
之後四線平衡慢慢聚到戲院上演最後一幕

呢套係好撚屈機

咁你要睇Westworld 啦

佢係血腥，但係完全唔覺得恐怖
QT風格係令你想佢爆更加多血
越多血越爽

例如決殺令一樣

利：一樣怕肉體恐怖電影

第一個任務就收皮
都幾慘

我其實最中意係佢呢套
第二係django
成日俾人話唔識睇